不受歡迎的見解 Unpopular Opinion

參考返Reddit r/unpopularopinion，佢地會提出一啲自己認同但又覺得其他人唔會認同嘅見解。

例如：99.9% of overweight people lack basic self control/discipline, Babies born with severe mental disabilities should be aborted/euthanised.

請係下面提出你嘅「不受歡迎的見解」，等其他人可以或者。

因為連登經常會有風向，所以希望可以刺激下大家思考。

現時hongkonger online 打副本方針出現分歧

應該升級行動

（參考開天窗po)

應該放下姿態

(參考道歉派傳單po)